大家應該支持嘅係天琦 唔係依班垃圾泛民

梁天琦為咗香港犧牲自己
賠上一世前途
佢先係真正嘅民主鬥士
而唔係依家班泛民
佢哋扮爭取民主
講到底都係為選舉為議席為利益
只係中共既政治花瓶

請問回歸咗20年佢哋做過d咩
見到好多po分析/同情邊個輸邊個贏
其實真係嘥鳩氣
香港人 請問你哋幾時先會醒

利申:睇唔過眼范狗叫投過天琦(本土派)嘅投畀佢

得罪講句,香港多年來都係寄人"離"下,回歸後係鄰國完整既國家政權下,稍為諗下唔難明白即使搞得再激都係無出路,就當班垃圾泛民一直係度呃飯食,但至少佢地既馬嬲戲係過去都拖延左唔少對香港無正面作用既國策,支持其他人一件事,但放棄泛民去焦土都唔見得有咩好處

我呢一票係屬於游蕙禎嘅

如果梁游保得住份工天琦下半世不是問題
可惜柒達提左佢地宣誓唔玩得野佢地無聽

屌你選擇就得果幾個
你班戇鳩係都要叫人放棄(焦土), 叫人投個唔喺票上嘅人

最後咪就係淨係焦鳩非建制班人

焦土係講緊一輸就一鑊熟
唔係好似你班戇鳩咁得把口
屌完票又無plan 無剩, 白白保送建制狗入議會

想問下點支持天琦，等佢坐完出番黎選？
佢出番都唔會有得選啦

無呢個option 就係無架啦
屌你老尾成班得把口
咁撚勁咁撚醒就整個新system 出黎投啦仆街

又要無貨又要嘈

泛民根本唔配有我手上既一票

好快樓主同梁天琦就會俾泛民打手屈係五毛

無咪唔投囉

白痴架你?

咁佢去咗邊

佢係為魚蛋犧牲自己

果年補選先格硬出黎搞革命炸

初一非法賣魚蛋 保護「文化」

就係為香港？

可笑

坐緊監呀
滿意未

又係你個廢柴
之前咪講過比你聽
2015年 本民前已經有幫旺角小販
個時撚知有補選呀

竟然你知唔知咩叫焦土
俄國戰爭策略黎

港豬式焦土係咁玩~ 明益奶共保蝗，打壓反共勢力 (煩都要講多次，泛民奶共咁你投泛民都係口中既焦土 )

講開又講，好似以前唔係叫呢D做焦土派，係叫五毛

唔使拉其他人落水，你自己係五毛講咁多野做乜？又想靠分化連登仔搵著數？

五毛岩瀨健三

就係要投哂俾 建制 等佢地攪撚死哂香港 呢樣先叫焦土
俾投俾飯民 咪有值口俾佢地cap 水 拎光環

搞事廢青就算啦，不如支持牙舜仔

泛民打手答下我

[套用泛民logic]點解屌本土派唔含撚，都唔屌廢中廢老投保蝗黨?

[再套用泛民logic]泛民打手屌本土派多過保蝗黨。咁佢哋係咪五毛?

焦土係撚俄國發明
古代中國都用好撚多次啦

而家白票屌票根本就唔係焦土
而家放棄

即係人地幾萬秦國士兵打到黎趙國
你就去城牆話你唔制,
不斷寫揮春話"齊國先係正宗"

選舉真你要焦土
你係咪夠薑一把火燒左個投票箱?
係咪起兵反抗暴政?

焦土
焦你老母閪啦, 淨係敢焦鳩自己張票

多d人關心佢都好
坐十幾年監好撚慘